#Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

setTimeout() позволяет вызвать нужно нам действие один раз через указанное время.
Метод так же позволяет нам вызвать функцию не один раз, а сколько нам нужно если написать функцию с
использованием рекурсии. Данный метод дает гарантированное соблюдение интервалов между срабатыванием
так как новый вызов планируется уже в конце предыдущего.

setInterval() позволяет вызвать нужное действие бесконечное количество раз через указанное время,
пока мы не ограничим количество срабатывания. Этот метод использует часть времени указанного нами
для выполнения кода, что по факту уменьшает реальное время задержки между вызовом функции.


#Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Сработает, когда выполниться текущий код и если перед ней нет функции без setTimeout(). В противном случае
она встанет в очередь и выполниться уже после них, по очередности сверху вниз.


#Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

При работе функции на нее создается и сохраняется внутренняя ссылка, что бы предотвратить попадание
в корзину сборщика мусора. Так как она ссылается на внешнее окружение, переменные которые в нем
находятся, так же сохраняются и могут занимать даже больше места чем сама функция.
По этому для верного распределения ресурсов памяти за ненадобностью лучше избавляться от функции.
